Princess Connect Re:Dive! [94] 孝義永在心

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A
[size=4]
Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
[red][b]優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

哭能左

lm

叫我推post大師

留名

挑戰未抽之前爆多個post ok?

叫gay佬推快d

你暴露晒啲性癖好

樓豬是gay 又控蘿蔔

貼出黎激起大家既反應推快啲姐
我淨係貼食物只會得我一個人係到推
2000IQ推post

點做嘢 咁都搶唔到1001 點做po霸

diu 岩岩諗緊新po叫咩好

希望個個都井

哇你咁仆街嘅

新手求大腿

563923201

LM

ja ga

下個po交比禾！

LM跟進海豹

攬炒

噚晚佢同我講唔好啜得咁大力

去#1 個fd list 加我
唔想開game

加禾ok
Me美食

競技場新手遇萬聖美美應該用咩打

if u cant beat them join them

仲有4個鐘就可以幫媽媽換新衫

到咗4時之後 你媽媽就會變成我媽媽

諗起張天井催眠圖

加咗

ys let's join

買AC果陣唔知
一陣4點抽番隻先

淫婦
用石頭扔死佢

我靠佢打到前排 不過登唔到頂

你起馬都要講吓你有乜 對面隊嘢係乜 先知有無得打啦

ADDED

新手pvp其實好難教 你一係用範圍aoe充電快過美美秒佢 一係用加物防硬食磨死佢 自己試下砌陣啦

中！

小小甜心刀解決一切

姐係點

有呢D 唔知有冇升錯
通常遇到萬聖美美+霞 就一定唔夠打

訓醒又1個post 準備井媽媽

三星貓兩星優花梨

你太基唔會明白

地城幣升緊優花梨

一時屈我gay一時屈我蘿莉控
搵好一個人格屈落我到得唔得

Wnb

正太控

gay+蘿蔔=正太

我真係成部手機都冇細路仔圖
點樣配合正太控黎演呀
搵過第二個得唔得

第二部隻正太重識sm
啱晒你

你儲存晒係屋企隻nas?

冇
唔鍾意細腸
大大隻先正

上個po好危險
有llc

真，好驚

報左公安等查水表

入冊挽紙筆了

再屈我gay同蘿莉控今日井

4點媽媽齊齊井

你咋行開啲啦你老母

但係你真係gay 同蘿蔔控=.=

事實勝於雄辯 公道自在人心
你講埋呢D野同中共d口交部極度不滿有咩分別

你井啦

認識性傾向.jpg

講事實都唔得 ...

公連最黑暗嘅一日

真, 屈個盲既偷睇國家機密

希望大家都井

你自己po蘿蔔圖 又話我地屈你=,=

又屈🙄

你部電腦一定好多蘿蔔圖

又爆多個po
真係坐火箭

呢幾隊。。。點打。。。

免費抽開始有金裝碎出
我大個仔啦

法隊

硬到三殘血

我大佬搜內佢今日又ban外掛

美食 446
真步 451
破曉 882

幾時ban埋你

Ban我做乜

呢隊ok喎，6星酒保住511就贏

美食都446

破曉世界第一

三個ser都冇得避

有可可打唔贏
打另一隊（可可轉鈴鐺
就贏了

破曉有冇公會收新手

點解3v3人人都有萬聖美美

今日可羅媽媽要歐洲到步

新人玩2服定3服好?

睇pin

call me?

其實就大把人有
唔洗次次都走出黎

我冇
可唔可以祝福我每日兩抽抽中

通常都係相反 個個都會抵達歐洲

好！

冇呀

不如問下自己點解無

我地今日一抽中

因為我玩得19日?

想問下優衣（新年）專武要唔要突滿？

自己刷定買初始先？

我美食今日先俾個外掛打完

買初始買萬美?

原來CY爸比都係泳飯封面

係個re dive post到賣re dive 廣告

新手第一日玩 post頭推薦個隻正月凱留係咪有排都無得抽住

要，不過150同160個tp上升一樣
所以唔夠母豬可以升到150就算

啱啱過咗
不過依家買AC一定有係入面

有愛嘅話可以
同埋等陣4點可能中萬美呢你

聽講3服多大陸人 係咪應該玩2服？

4點我要中妹弓

大家咁話

我呢邊冇見過有人用

毒到pin埋

正確黎講好似係142

我要直升6星轟爆1v1

你諗住母上去
我都係咸多兩個月魚等日和打哂全家

142就滿

我夠晒碎

唔中意日和雖然聽講aoe勁過妹弓

6星日和係全部方面>妹弓

妹弓把聲

一陣就中新可加聖千加妹弓pvp會點呢

廢 都係日和秒

妹弓>日和

而家個個服都多支那人

3v3 1隊妹弓，1隊日和咪得，爭乜q

美也我老婆

東山>>>>>>>>>>>>>>妹弓

阿澄佳奈正啲

2個鐘

真

屌啱啱仲買左個石號仲井埋隻正肉優衣添 上tb買個起手account算

正肉由衣
聽落幾好食

正肉優衣

1. [★3]璃乃、初音、霞、伊緒、咲戀、望、妮諾、秋乃、黑骑纯、靜流、莫妮卡、吉塔、似似花、泳裝黑貓、千歌(聖誕節)、優衣(新年)、古蕾婭、泳装咲戀、真步(泳装)、克蘿依、[圣诞节]克莉絲提娜、伊利亚(圣诞节)、春黑|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

2. [★3]杏奈、真步、璃乃、霞、伊緒、咲戀、妮諾、秋乃、黑骑纯、靜流、莫妮卡、吉塔、亞里莎、似似花、泳裝黑貓、千歌(聖誕節)、優衣(新年)、古蕾婭、空花「大江户」、泳装咲戀、真步(泳装)、克蘿依、春黑|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

起手計邊個好d

屌好撚基

覆左PM未

冇真琴

妹弓

覆ed

1

吓 東山正咁多

1吧

東山係正

阿澄正啲

你j 男聲優啦， 女聲優你識條鐵

笑咗

早見沙織把聲最掂

小倉唯唱歌最好聽

講緊日和同妹你早咩見

j男聲優啦你

早見都係

毒撚真係好得人驚

講到你唔係咁

你

我mk

4mk

Shitposting咗成晚
有得抽未呀屌
想訓

媽媽只愛毒撚

全Post都井貢典算

你自己井飽佢

勇者

你井未

天留我不留

唔抽

Jaga

見到好似話可以滿

佢mk毒撚

買左張itune卡，個code花左睇唔清楚

升爆TP上升就得其他數值冇用

咁入唔入到

Post出黎我試到講你知

巴打果邊依家幾點

Sleep is for the 井友

1134

post出黎等大家幫下眼

禾夠鐘叫你
瞓陣先

唔抽好似好傻西但係我唔太喜可可蘿
下個pool仲要係霞豬

不是有得scan氣碼嗎（真心）

小朋友先會揀

不孝子

不了不了

唔抽下次復刻變雙up池抽單吊不了

瞓醒先抽,可以避開班海豹

除非你真係完全單機J老婆，唔係嘅話有啲角唔抽遲早後悔

Send左email去問
啲花左啲字撞唔啱

來人給我一打可可仔

我哋成班都係可可蘿啲仔

可可蘿媽媽緊係等人抽，然後再屌人老母

NMSL

shut up la

嘩 你講呢D....

好想一路屌小倉唯一邊逼佢用鏡華聲呻吟

做個好孝子

U典睇公主角色排名雷姆排30

umu正d

有30未算高
Emt包尾咁濟

年紀大

呢度啲巴打好痴線...

Emt得對波 不過我鍾意

你做古英痴線d

Emt就是個bitch

小倉唯係成人黎，fbi都管唔到

依家最大個問題係得返3萬3千石

魔法卡

咁咪抽得

新可唔抽 大概你後面會好多隊無得用

夠啦 150石=1隻

10抽一隻

Lm

1抽1隻

好想做海豹比人扑
不過有預感今次要井

一直有樣嘢覺得好唔公平，日服鎖ip唔畀台灣人玩，但台服又唔會鎖ip唔畀大陸人玩

50石一隻

邊個救唔到媽媽自行退部啦

我準備俾你扑

台版好似係有鎖 但vpn依樣野 係人都用到
鎖ip跟本冇用

其實鎖左

其實大把方法ban鳩大陸人啦，sonet根本唔敢得罪大陸人

睇Pin

仲有成9個字
覺得今日時間過得好慢

台服應該得港澳台?
大陸有陸服...

你個人愈來愈快

係有好多方法，好似要電話登記咁
但你講鎖ip依個就唔係方法囉

哭了，咁綁電話都得嘅

係 但鎖ip同冇鎖係冇分別既

你咁講日服都無綁 sonet都係跟日服姐

陣間又可以睇極速推post

300抽邊有咁快抽完

日服冇玩唔知啦，但班大陸人喺台服佔地為皇喎，競技場開QQ群霸住唔畀人上，又鍾意開外掛

倫也話我知下期有咩抽，考慮緊課唔課金

你當個個有300抽咩

下10抽內冇中自動退部啦，影衰我地歐洲連結=,=

咁都要問 你冇全婆就退部算啦= =

1抽夠啦10抽

連返個VPN去歐洲抽先

report左你funson

傻鳩先全婆，咁能饑渴=,=

躝啦 快d申請退部

Fun乜能son，你個腦裝屎架-,-

血統黎
無得救

連仔我老死 唔洗講咁多

我歐連特派委員，睇實你班友有冇愛國愛黨

希望樓豬保底 示範吓比d新手睇

希望大家都保底 世界和平

就係因為你地講啲咁嘅嘢，先無法互相理解

大家都300抽就夠曬公平

我唔要攬炒呀

淨係U炒ok?

未開pool已經推得咁快

孝感動天

可可蘿 升到幾星好 之前隻新年凱留冇爬文 升左5星 好撚後悔

要用先升

事實係你課得唔夠多

我要100抽內出plz

10分鐘

歐洲人揮手區

10抽出

中!

1抽

就黎有得抽 媽媽我黎贖你返去啦

風?

條撚準備！條撚準備！

攤凍晒啦

布丁

屎眼都係打交叉

一抽出貨許願池

150石

岩曬樓豬

返去搵呀雪啦

一抽撈ing

斷綫

準備上水

屌你老母

斷線會點

未開抽 又一個post

支那服生態真有趣

直達歐洲

玩第2隻game都不忘放公主野出黎
你放埋cy爸爸出黎 一定次次一抽中到

對準條撚

gogogo

高速 又十抽

太易玩了

搞掂

下載中

Cap柒左
霞豬豬我來了

J左 見大家都好易

有下3彩150母豬.gun

最歐今次

成62抽先中 非左

做返次歐洲人

好多海豹

中啊

20抽先中

30抽 我跟我媽先走了各位

都有啲上開嘅

80抽4彩

50抽中左

新年可可仔要唔要上5星?

63抽算好運啦

你之前咪又係海豹,嘈乜野

歐洲人一大班

個必真係得重覆
好撚垃圾

直上啦

非洲了
150抽 5彩都未見新可

得返十四萬

咁多人歐 唔敢抽住

你唔夠孝心

唔係要上5星咩呢隻

嘻嘻

直上前題係要抽中

200抽唔中 屌要課金了

睇黎可以抽魔法霞

冚家剷 保底了

留名睇人曬命

常駐strong hold唔抽

新可要r幾

都話大家都保底最公道

常駐抽唔到=限定

14-4 唔著鞋

保底抽埋100碎

想問下依家課咩最抵？

媽媽120抽後終於肯黎見我

次次都十抽就中 真係好易玩

抵你生粒粒

真係好多

又保底大爆死

媽媽係咪可以升五星？

妹弓係限定

多謝

淨返200石

周年包？

63抽已經係7個月黎第2好運

100抽先中

頭先邊個仆街話大家一齊井既？

91抽

粒粒人

你20

個仆街自己都歐

你媽確診

113都歐

不要醬子

係

成功用寶石轉母豬石

10抽畢業 成功做海豹

very good
40抽 !

不如搵人放埋係頭po,次次都有人問

13抽中兩隻媽媽

抽限嗰陣跳Loading好大機會中

我仲差萬美

呆左.....

簡單30抽

曬曬下有啲悶了

嘻

新可直上5星？

一野無償抽中唔抽3星必中lu

有邊個真係俾#18燈到井左

過完今日個po可以靜返一個月

啲海豹

上次保左底 唔計

我情人姐姐應該20抽中

又保底隻game點玩

仲未有人井

就黎補底啦
見到load以為中
點知係歪埋未中既常駐

屌50抽得隻江戶妮諾

巴士已經井左啦

#406

要靠sonet抽中我了

懷疑我比sonet點撚左相 聖伊之後都未歐過

仲未抽 求集氣

上pool井 今個pool接近井 睇黎好快可以收皮

多撚謝

井左唔出聲，大有人在啦

200抽未算接近井啦

好多歐洲撚

報喜不報憂,梗係歐左先share出黎打飛機
唔通保底都要大大聲講出黎俾人笑咩

仆街pin乜撚
搞到井撚咗

新可直接5星嗎?

唔好亂嚟

今次井完下次一定歐！

樓豬消失左,可能頂唔順訓左

大家上唔上5星
有冇日版可以講下咩rank星打會戰最好

頂唔順井咗

樓豬冇gay圖就頂唔住 好弱

祝佢井撚埋 屌佢老味

星可以卡住先 rank就多數14-4

逃兵樓g

應該佢訓醒前可以爆po

明明留言果個先係原罪

啱

清算歐狗
刻不容緩

米屈

你最威啦 pin完句野 全部人都認得你

1抽就中真係仆街咗啲

井左啦

仆街仔

大爆死

搵樓主屌屎忽

仲有一井 唔怕

真,所有保底既人可以搵佢算帳

佢係唔著鞋同武？

禾決定情姐自登一定補底

已經連續兩個池保底 今次就220抽畢業
不過是撚旦 已經非到無哂感覺
感覺就像壞掉了的人一樣
btw 已經決定之後唔會用石買體 睇下泳媽出嚟之前儲唔儲到二萬石 儲返一井石返嚟

我自己上左4星先 5星睇定d

會戰用1，2期就冇用 之後都係打競技場
會戰應該最好係4星 3星太易死

100抽先中
我朋友個個10-50抽中哂

唔係無人井
係井果班未抽完

五星

U are not alone想死想棄game

下隻佩可 可唔可以比我100內中
今次當係消業障？

拎黎pvp做坦緊係5星

係 鞋一定唔好著

華生

有賭未為輸呀

唔夠石抽

仲有情姐 魔法霞先到佩可

全都要

你見到我單抽咁井仲覺得我有得賭咩

得返2千幾鑽 都唔知點抽情姊同泳咲

課番單抽券先

井咗
單抽卷機率係咪低D

credit card

抽野問題我一律建議課金

好game 多一百碎升五星

大叫出來

俾#18燈到井果啲人開始上水了

仲差霞 情姐 卵用 油膩仙貝希望我頂得住

中左3隻定4隻伊緒

魔法霞等歪算 pvp俾人禁住屌2個月姐

不過想問下真係抽既話優先度應該係點排

岩岩開始玩就保底 慘

仆街邊個Hack禾

我中咗5隻黑騎

我岩岩開始玩就補咗兩次底

pvp一定泳媽 公會戰就情姐

魔法霞pass
全力抽限角 常駐等歪中

232

媽媽

講CP值最高一定係超值包

4000港紙左右有一井石+1500萬瑪那+450支特級EXP水+30張月卡
但咁多張月卡玩到執笠都未用得哂

如果要課一井石既量我會揀公主周年包

3700港紙左右有45500石+4200體+1750萬瑪那

我個人建議係,課兩三個超值包,之後ALL IN周年包
可能有人會話周年包無送碎唔抵買,但計返都平過就咁課石
另外,係i7391買果啲禮包拎既石,全部都係無償石

剩係計石既數量既話
周年包>7500石*3>超值包

CP值就
超值包>周年包>7500石*3

歐

泳媽唔係都可以做新黑配件咩 我覺得泳媽>情姐

下次擺埋係post頭,個個po都有人問

好 唔該哂巴打 冇記錯兩個都係復刻? 錯過左係咪唔洗指意再抽到

定係skip魔法霞 但係唔抽就比人屌兩個月

你自己加入template

孝感動天就係呢種

隻驚好易玩

真,隻game太易抽
曬石好過曬抽卡

置頂呢個都唔好置頂18樓
呢個夠哂正能量

可能到時都係歪唔到，唔只2個月呢

泳媽好似用得一兩次

樓主死左了
推爆下個Post先

睇下隻新可同露娜要去到幾星先

係 但係情姐0.7 泳媽0.35

決定等陣整個歐洲人list 長期放po頭

依家泳媽泛用性大d,兩邊都用到，唔洗諗

上次常駐Skip咗露娜到依家都未抽到
今次魔霞真係唔敢skip

原來我都係歐洲人

新可要升幾晚

中

係囉 我見到一堆skip露娜之後抽唔到就覺得要抽

原來有啲咁嘅野

呢啲情況通常會追常駐角追到保底,之後去到抽限定果陣就會歪出黎

差你隻情姐
得返14萬

14萬驚閪咩

你全井都夠石 驚乜9

露娜會戰常客就話姐 霞pvp防守陣等初音6星後就少用啦 最多放3v3

我得番7萬先驚

課公主/超值包係咪唔計儲值？

露那又係2邊都用到 仲要小倉唯 井都抵
利呻 井左

計

所以最後建議係skip情姊抽泳媽?

抽獎都是假的
未撚中過

我抽完露娜之後都冇見過佢

會計

抵啦,咁撚黑心

想問課夠$2990會幾時送1500石

要課返上去定下驚先

海豹狗

我驚你冇一井石抽唔到

情姐因為台服戰隊戰環境唔同 好難答你 會係屬於最好就有
泳媽全能d 但0.35 要有井既心理準備

好似活動時間完左先再抽
但活動時間內抽到新可+新黑就有1500石
你自己諗

樓豬條垃圾又話半夜抽
結果去左瞓覺
Weak

媽媽係未跟4星 rank14

唔會囉 魔法霞1v1防守都係好多人用，反而依家係冇人用初音防守

想中30k

終於到我做海豹

等我中啦

知唔知幾時抽

上年40抽中泳媽

0.7定0.35都無所謂啦 人一黑 我
一個月食咗兩次井 個心碎左一半

一齊啦有3個位讓一個比你

2990係台幣？

美金

2揀1會揀泳媽

你鐘意課2990HKD都得

印尼盾

3服有無公會收新手 琴日無啦啦比人踢左

bitcoin

300抽中都係中

其實HKD都夠了

我2隻都有啦新可井咗
以為佢個直接送係買石一齊送

唔該巴打 希望下次做歐洲人

都係中
不過係歐洲式中 定係 非洲式中
2種既中法唔同

我仲以為你等佢送果1000石黎抽

真 我抽野都唔睇機率，最好準備最壞打算

抽過fgo 抽依到真係零壓力

冇45000都唔抽

認同

得返45000石 點抽命運高達 仲有大翅膀

課金

Sor係一千石先啱
想問都係要完咗先送定係點

大翅膀影都冇啊屌

有送100抽

下隻fes限

完左先

下世先fes

等新活動先抽

想死

31號後個pool應該fes

一齊十抽中好冇

我想睇大家一齊井

我成日十抽中架啦

咁得你自己井

第三十個十抽

歐左次HEHE

雖然呢邊0.7%,果邊0.8%,但呢邊真係無壓力
因為有井,你會知自己最盡抽到幾多就有,果邊無底深潭黎(例如30單)

泳媽泳真步泳飯團萬八10抽，泳狼30抽，新黑emt 50抽

扑左個歐洲人先

30單都抽唔到

唔好，我新手黎

新手唔識野

屌你牙 準備踢你出會了

咁惡

又扮新手

我台愛3ser 52lv

日ser 滿lv

公會邊個冇轉可可蘿就kick

未，得162

爆死，想退坑了

新手有emt又扮

輕鬆，三百抽就保左出黎

躝啦

岩岩果邊先試完450抽中
依到抽老母 夠石下真係冇用腦咁抽

拿我話台服新手
冇話過日服唔係老手

別

走左唔好返黎

呢到啲人情味唔係幾好

又冇補洞又270抽

班歐撚惡到

屌 我戰隊d人話魔法少女唔抽大概唔洗打pvp 會俾人禁係地下摩擦

好你少少290幾抽先中 再天井換埋

又母豬石放題我咁黑真係唔洗買每月母豬石禮包

所以你咒鳩班歐撚係用心良苦

講得好!

110抽連學碧

好波

非洲人list 呢

屌你又狙擊禾=,=

我應該榜上有名 玩咗一個月 井兩獲

#18句野愈黎愈多負評

禾巧關深莉

可能有幾多個負皮就代表有幾多個井左

唔反了

正皮左。坑己退

好波又井
第8定第7井了

I know that feel bro

保底了

我講呢句之前得8個負皮,而家突然間十幾個

抽卡日一上黎一大堆未見過既名

3星角色有呢啲，而家主要用泳貓，似似花，新年優依，黑騎，望，無論係pve/pvp

想打戰隊戰/活動boss嘅話，應該練邊啲角色？定係暫時可以用返呢一隊

記唔記得我

未抽已經2個負皮

一堆海豹
好彩我唔係

等陣cap張圖 以後放po頭祝福大家

留名
唔小心升左5星新年可可蘿

基本啦 每次都係咁

你係大仆街

不是吧

睇#1表戰隊tier 未滿lv有參與就算

無人識你 躝啦=,=

佢唔係要直接5星嘅咩？

好似係卡3-4星

老是常出現

每人都俾個負皮佢 希望1001前夠100個

尊重ok?

坦都要卡 3~4星

日和保完
新可240抽先中 開始有退坑既念頭

推圖空花+新可 唔好升黑騎同望 活動boss可以用返同一隊
戰隊就升高d lv再慢慢諗 練6星角色就一定穩陣

學支那仔玩法,你抽返3千石,兩次都係+19就原諒你

其實我井咗 順便補咗咲戀同伊莉亞 食之無味棄之可惜

貢禾吾需要原諒了

有邊個唔記得你

比d掙扎！

見上網D片介紹係咁講
我唔清楚 想問下咁多位大佬

幾有道理

支那仔cheap野都好學既
至少4500石啦

我0課小天使

輕鬆下

卡住先 睇軸做人

I know that feel

極危險

你媽被睡走 換你要用你媽的時候還要跟對方繳錢

一大堆見都冇見過嘅人
都唔知係咪新號買返特登抽下

+1我之前仲要井埋聖克個池

阿婆都井

富貴險中求

懷疑都係樓豬分身

禾刀井左

點捱到出優妮仙貝

以為新可係物理隊先用
咁我幫新可開花先

限定就係要五個字 抽到有為止

日服後悔冇抽
好朋友部差佢

抽完之後曬死你班仆街

阿婆限定=100年過期可樂

希望大家以後都井

我主力玩下PVP
其他Auto係唔係冇咩所謂

收到風係藍色智障既分身

個大家唔包我吧

咁升5星唔洗諗

20抽
總算過到一關

照用都得 好過你升兩隻之後用唔著既野

Ok

Thank you
升左R10用住先

又黎

曬完卡就退坑了多謝公主連結

挽留！

俾啲掙扎

全婆.gun

呆撚左

新可係公會戰會唔會出到場？

想G幾時清算歐狗

呢張幾靚

會 四階做坦

200抽點捱落去

大家應該想清算左你先多啲

你歐過佢嗰陣

咁要4定5星？

卡住3睇下d軸點先

Fbi open up

大家都井咪世界和平

升左4星
但做坦卡3星 唔會仲快死咩

你應該要身體力行

有ching話日服有期要3星

仆街升撚左五星

留名 我都怕升撚左

想知樓豬中咗萬美未

5星左 餵老婆食母豬石係基本專重

是 我都喂jor

呀呀呀呀呀呀呀呀

又爆post

樓豬訓死左

死左了

打老婆先係真男人

女人要餓下先聽話

每次井完見到海豹 個心都好酸

你係咪成日上大陸callg

賤男

垃圾樓g末訓醒

升左4星
唔上唔落咁

10連抽呃人嘅

以後都要課月白金卷了

pvp5星得啦

呢排風頭火勢call乜鳩

扑柒曬佢地啦

學毒撚IT狗咁當老婆係囡養就仆街啦，實偷食

我扑晒

收到風你係國安

Call完一陣14日後見

我不嬲支持中國共產黨，呢個po再有反黨言論就舉報哂你地

我老派同我咁恩愛 成日啊魯知沙麻 啊魯知沙麻咁叫我

婆

我都4星
d防都係有d軟 想升埋佢

中途歪咗古雷亞

垃圾樓豬終於上水了

係咪起身屙夜尿順便抽埋

深夜兩點十都要起身抽媽媽

抽中可以安心繼續訓
抽唔中應該會訓唔返

其實你而家發緊夢

睇嚟巴打見老婆平時做家務做得唔好一定會鬧，做得好照鬧，翻工唔舒服打幾巴咁

果然男人不壞女人不愛

咁都唔并

老老豆豆我真係發夢一抽中
之後上黎話自己仲有15萬石

點解啱啱個pool每次抽會送一次一等-六等，呢個冇嘅？

復刻池先有

DEL GAME囉咁委屈

我好錫佢的
成日拎碌30cm巨龍屌到佢不要不要

升左五星其實有無問題

見到你52抽2隻new

新手上路求關懷

我要散我要向全世界播放這段絕望的影像

邊個hack我ac咁大整蠱

賓妹ntr

大佬

係女僕

不用分那麼細

係咪仲有好多石

PVP夠坦囉

幾時比埋隻妹弓嚟玩

方便各位保底既巴打尋仇

咁睇唔開去3服呀

你同佢咁大仇口

勿認真

打其他有無影響

建議放po頭方便尋仇

多謝會長哩十日嘅照顧

你玩到咁大

唔係一個十抽中三隻fes限都唔好出黎曬先得架

今次好似非洲人多過海狗

人善被人欺

200抽出

因為俾人燈中咗

多謝閣下非常有心機去整合俾人搵佢尋仇

而家可以中到3隻fes限嘅話，我仲唔即刻檢舉你

以前中過

PIN埋

希望海豹貼下未解放角色

第幾個10抽先

訓啦你

200

話唔定係巴哈度偷圖呢

訓醒收工

12萬5

下有咩分別

課咗好多

55XD

歐咗一次可以安心爆石刷公主寶珠

好deep

勁多強國人

講到口臭
3個ser既新手區都會係蟲國人

仲未抽 希望避到個pin

無得全婆了

其他都可以復刻池抽/靠大師幣換
依隻就......

唔好隻隻聲

貼戰力啦
活動角全部得1星 全婆又點

G

臭G

抽埋情姐收工了
其他限定用大師幣換

有咩問題

為咗升媽媽提早拎咗公會啲體
孝子

搵pin入面個條友算帳

我下個po 幫你放po頭

放入template

G持

g chi

起碼冇俾隻G 污染你其他角色

燈神

其實個陣有石追
不過70抽忍左手 留石抽泳裝算
無都無所謂 我鍾意EMT多d

你老母就g

苦主表示g chi

巴打識野

你死啦

雷姆開專同六星個日，你地一撚定後悔

可以連續3井啦

我聖千30k石>聖伊>65k>新黑20k>新優15k>新可6k>到依家剩返0.8k

你點儲石㗎

有生之年系列

會先算

EMT

程度問題姐 有比較就有傷害㗎啦

好簡單

今日係我第20日遊玩

想問下新優同新可UB一齊開既話
持續補血會唔會補多啲

拉姆都可能有用 2p角可以節省少少

上次新黑多到一下就爆po
今次啲海豹係咪非到仆街?

開掛俾人ban哂

戰力唔代表一切
初初入連登會得40萬戰都會戰第二

新黑開始?

點解要抽咁多石？

長月幾時肯寫多次劇情

比pin咗嗰個燈死晒

5月2係聖伊

係剩返

咪屈

你係咪都齊

你還有魔法卡

係咪on9
開專同6星咪姐係代表會復刻
絕版咪算9數
至少仲可以少啲人有唔洗變公廁

本身都已經係

唔復照開專同六星

過多一年半載先開復刻

本身已經係公廁

聖伊打後啲pool都齊

魔霞應該第一個pool要skip

禾上次華哥270抽先中
到而家仲係R1 1lv

咁抽黎做乜

奶腳

開專同6星既話實變公廁
G定公廁你自己揀

你個gay佬見到出男人都會狗衝啦

我剩係早你一個pool依家0.8k

同埋你洗鬼skip咩
唔好彩都可以150k3井魔霞情姊泳媽

出日和就唔會用魔霞
情姐會抽
泳媽一早有

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

新黑霸主地位無人比得上

唯一神你估流架

你井神

佢係燈神

你𠵱家幾點 唔洗瞓覺

抽到新可太興趣訓唔返

開心得濟訓唔到?

懷疑係Funson黎

3點37
俾啲under 100抽既契弟激親訓5到

佢果邊無記錯應該3點半

燈神我估唔係流㗎

沒有比較就沒有傷害

唔訓都得啦

一日半日

成日話唔鐘意媽媽 為實用而抽 佢又真係請我食個井

太興奮

抵啦 不孝子

邊個叫你講唔鍾意佢

要反工

去搵咲戀媽媽了

你今日做乜咁活躍

冇愛媽媽係唔會出來
利申:我都冇愛

shutup啦

唔洗瞓啦 sleep is for the weak =,=

好惡

同你差唔多

我個心好似穿咗個窿咁

我又唔串又唔曬又唔惡

真
老屈Me撚樣黎

係咪R14 著五件但唔著鞋?

圖到整合埋甘都話屈你=.=

無妹弓無萬美係咪唔使玩3v3?

你自己po蘿蔔圖 都話我地屈你啦屌=,=

笑4

利申 非洲裔候選人

新手?

可能已經棄咗

今次咁黑 我相信高達飯團我會免費抽就中

77lv玩到20N，算唔算新手

幾時先有泳飯膠買
周年先得白模

就快又要開新post

咁依個明屈😨

55=,=

睇人爆死緊係要食花生

我起身諗住已經爆咗post
點知啲海豹浸能死哂

1v1
打到3百幾真係爬唔到
成班max lv 6星..........

154lv都仲係新手

無左你d蘿蔔圖 推得唔夠快

咪on9 佢歐洲人

希望He長眠了

退左坑仲係萌新

洗5洗甘惡毒=,=

後面仲3個限角池
然後 2個常駐池

屌，諗起屋企Mo哂煙肉
唔開心
訓

泳裝is coming

屌你凌晨4點po嘢食 甘能癲=,=

泳雪

買囉今日先買完

渣ga 瞓覺

Last Supper了

啲圖一開始儲落係俾深夜既自己睇=.=

點解要半夜睇==

虐待自己😎

弱者先訓

睇完當食咗 啲臭雞係咁諗

唔準你侮辱72 =,=

M底gay佬

Ching我踩到你條尾？😨

佢應該好憎gay佬

唔好踢爆

收到Wind愈恐同愈似隱性Glo

真
靠否定黎隱藏自己既癖好

怪唔g得你死都要話我地屈你=,=

咪屈😭

有矛仰望星空派同鰻魚凍

你up what

英國名菜牙

你自己講=,= 邊有屈你 ...

禾見識少 ng sick牙 sor lo=,=

好似巧蝕的
利申矛錢蝕

真係訓

下個post 頭可唔可以加埋
角色最佳裝備升rank 圖 ?

另外, 我隻新年日和好脆皮...已經5星..唔知係咪裝備rank 問題

po頭有喎

不嬲都有放開喎

你哋班癲佬7個鐘推爆一個po
Between我77抽中新可，爽

事實證明#1紅色大字都係無人睇 貼尋仇圖算啦

將template改做歐撚list好過

躝啦 無人想知=,=

禾刀角

呢d貼硬啦

建議ching 你驗吓眼

🤔

po霸可以準備定開po

你保底？

有冇關鍵字

@加藤惠世界第一

屌你又話瞓=,=

堅眼殘..
thx 咁多位巴打

最後直路!

你彎

今次一定得！

Nmsl

你贏唔禾的 sry

diu funson9

推牙

1001